千其唔好去DreamBeautyPro

利申 借fd ac
注意⚠️真人真事‼️‼️
千其唔好去DreamBeautyPro!!!(下稱DBP)
唔係打手 講大話死全家
想知詳情就telegram我. Username: heyhey188
我有曬傷口相同埋email record.
/
惡行1️⃣無限sell野 sell唔到唔比你走
佢廣告話就話333全身任揀3個位脫毛。
其實會簽約前會sell多你一個叫Jetpeal既plan. 聲稱可以幫皮膚注水，等激光脫毛個陣吸光吸得好啲。
個陣我係咁話唔需要，但我已經除曬衫訓係床上面，得塊布cum住，仲有兩個人不停高壓手段sell我，最後我就簽左萬幾蚊既。
你可以鬧我低能，我都知係我耳仔軟，但係我係想指岀呢個推銷方法真係好有問題。
我以為得第一次先會比人狂sell，錯了，佢每一次都會等你除曬衫訓係床上面同你扮fd咁R水吹，講講下又sell你，係咁lur你買多個plan。
上次佢地聲稱生日月份有個免費facial。去到又係咁話加多199蚊先有效。唔加又用勁差語氣同你講野。
總之就不停sell。sell唔入你就唔比你走。
/
惡行2️⃣介傷我塊面
美容界黎講介傷塊面係一個勁低級既錯誤。
我12月19號去做脫毛，到20號起身見到塊面有4條血痕，洗面勁痛，好似比火燒咁。
我即刻打去問，佢地仲要叫我冷靜啲，仲想將責任推卸比我話係我自己訓教R損。
真係當人小學生，訓教會R到4條有血又咁幼細既痕？
/
惡行3️⃣當你冇到
覆email勁慢。唔知係咪想等我個傷口好反之後大事化小。
我當日已經即刻send左email要求退款。佢地過左十幾日先覆你唔肯退款，話送反啲product當冇事得唔得。
我堅決say no.話以後都唔會去你間野做facial。
我都話唔洗你退錢，淨係cut左個plan，停左我個免息分期佢。
拖到今日都未覆我。搞到我個免息分期岩岩又過左筆數比佢。
又話自己有完善團隊，都可以咁慢。
/
真心希望大家唔好中伏。
呢間野成日買blogger幫佢打好既文，等無知少女係google 只係search到佢地 “好”既一面。
你地去任何脫毛療程之前都要問多啲身邊既人既意見。
原來我身邊啲fd都一早中曬伏。
大家真係小心啲

推

正評等其他人都見到 唔好中伏

注意⚠️真人真事‼️‼️
千其唔好去DreamBeautyPro!!!(下稱DBP)
唔係打手 講大話死全家
想知詳情就telegram我. Username: heyhey188
我有曬傷口相同埋email record.
/
惡行1️⃣無限sell野 sell唔到唔比你走
佢廣告話就話333全身任揀3個位脫毛。
其實會簽約前會sell多你一個叫Jetpeal既plan. 聲稱可以幫皮膚注水，等激光脫毛個陣吸光吸得好啲。
個陣我係咁話唔需要，但我已經除曬衫訓係床上面，得塊布cum住，仲有兩個人不停高壓手段sell我，最後我就簽左萬斷蚊既。
你可以鬧我低能，我都知係我耳仔軟，但係我係想指岀呢個推銷方法真係好有問題。
我以為得第一次先會比人狂sell，錯了，佢每一次都會等你除曬衫訓係床上面同你扮fd咁R水吹，講講下又sell你，係咁lur你買多個plan。
上次佢地聲稱生日月份有個免費facial。去到又係咁話加多199蚊先有效。唔加又用勁差語氣同你講野。
總之就不停sell。sell唔入你就唔比你走。
/
惡行2️⃣介傷我塊面
美容界黎講介傷塊面係一個勁低級既錯誤。
我12月19號去做脫毛，到20號起身見到塊面有4條血痕，洗面勁痛，好似比火燒咁。
我即刻打去問，佢地仲要叫我冷靜啲，仲想將責任推卸比我話係我自己訓教R損。
真係當人小學生，訓教會R到4條有血又咁幼細既痕？
/
惡行3️⃣當你冇到
覆email勁慢。唔知係咪想等我個傷口好反之後大事化小。
我當日已經即刻send左email要求退款。佢地過左十幾日先覆你唔肯退款，話送反啲product當冇事得唔得。
我堅決say no.話以後都唔會去你間野做facial。
我都話唔洗你退錢，淨係cut左個plan，停左我個免息分期佢。
拖到今日都未覆我。搞到我個免息分期岩岩又過左筆數比佢。
又話自己有完善團隊，都可以咁慢。
/
真心希望大家唔好中伏。
呢間野成日買blogger幫佢打好既文，等無知少女係google 只係search到佢地 “好”既一面。
你地去任何脫毛療程之前都要問多啲身邊既人既意見。
原來我身邊啲fd都一早中曬伏。
大家真係小心啲

正評令其他人都見到

Lm

On9先會去dbp
333任脫都好信

想問你點樣退到款 我打完大脾生粒粒 痕痕地 加咗7000變全腿 原來佢係808機 俾人話有排脫